一地兩檢，有好戲睇

9月通車
10月先審

如果審左話高鐵一地兩檢違憲
係咪即刻要close個高鐵站

到時大陸仲未ready 兩地兩檢
香港又等政府上訴
會點

又點會唔過呢

梁頌恒仲話想申請：法庭禁制令

審前唔俾一地兩檢

你唔係覺得會過唔到啊嘛

傻仔
會釋法架嘛

政府點會輸吖
最多出埋大絕人大釋法
不如食花生睇豆腐渣好過啦

如果讒高院判左違憲
政府先搵人大釋法
再上訴
期間都要停站
高鐵都要close

到時好似睇戲咁

之前夠話，高院唔會批司法覆核啦
又話法院會拒絕，又話無權審

現在咪批左，肯接受審理案件

唔好咁天真以為法律咁公正

Closed之後審完咪釋法，釋完法咪開返囉，共產黨幾樣衰都做得出，幾樣衰都唔驚

如果有禁制令我切柒煲湯派街坊又點話

政府要做嘅嘢會過唔到架咩？

咁真係好樣衰

不如釋法好過啦
話晒釋法合憲合法

現在搞個合作安排，人大決定
又唔釋法
又唔入附件三

其實樣衰過釋法，樣衰過一地兩檢加入基本法附件三多多聲

唔係一般嘅 case
1. 一地兩檢牽涉到大陸，大陸一定要贏
2. 講到憲法，一定搵人大釋法
同大陸有關嘅野
香港根本就冇話事權
你話要講法律
佢咪同你玩法律囉
根本大陸就係有左個決定先
再搵法律黎壓你
再唔得咪改埋法律條文
或者直情用歪理去解釋
150蝗都 stop 唔到啦
何況高鐵呢 d 大 project

或者大陸根本唔太care你
香港一個站

應該係話佢唔會俾香港一個站搞彎佢成個網絡
大陸最愛面子，點會屈服於小香港

面子先係最大問題

其實唔洗釋法架
改基本法附件入面香港邊界嘅定義就得
97之後支那就係咁樣偷左半個后海灣返黎
深圳灣口岸係喺97前香港領海上面填海填返黎

YUP

快D冧就好

莫講釋法，老共要玩大嘅話，叫人大修改基本法甚至取消基本法都得。

傻仔黎既，邊度都係中共既人，過唔到既機會係零呀！

睇報紙話有些基本法委員會人講
釋法機會唔高
除非去到上訴/終審